頂你個肺！磯部磯兵衛完撚左？！

爛尾.

呢套搞笑過齊木竟然cut佢

兩套都好笑
但前期D畫好趕客
介紹比D FD睇都話頂唔順
明明後面會好好多

好想喊
真好好笑

但我覺得扮江戶畫風好正先睇

CUT D佳作，開D爛作。
快D拉柴啦垃圾JUMP

唔係掛
好鍾意呢套d on99嘅風格

不過漢化組好似好耐都冇更新

睇左半集真係頂唔順

個結局

睇左第一集同2百幾個集
D畫風真係靚左同細膩左
不過我都係頂唔順

佢就係sell浮世繪風

初初睇覺得幾得意
後來愈來愈唔好笑

我覺得大名篇最好笑